做百佳/超市巴絲入

我屋企樓下百佳 (旗下超市，唔係 exactly 百佳) 後門成日要啲菜擺喺架半開嘅鐵籠車度，想問其實係咪超市唔要嘅菜?

假如係，通常會咩情況先揼出嚟? 執嚟食會唔會食死人?

話說因為罷買， buy bye day, 想試下 dumpster diving，freegan 等等，慳返啲錢俾前線都好

之前新聞話有加料 好賤

豉油?

會加漂白水等你冇得食
唔好制

食得個d一係運去食物銀行
超市要掉菜生果之前會加漂白劑
等人唔可以執黎食

好似會比惜食堂 用發泡膠箱裝住

我做過幾年百佳
擺係鐵籠車嗰啲係貨
有分店會捐菜同麵包比措食堂
但有聽過部份分店會係啲垃圾加料 等你地唔敢執

你岸鳩得來都幾弱智